{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053701",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002140148?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "목포 측후동19번지 게스트하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。ご予約のお知らせのため、当日のご予約は払い戻し及びキャンセルができません。また、チェックインは22:00まで可能で、その他は入室できず、キャンセル/払い戻しもできません。宿泊料金は基準人数によって異なり、入室前に人数の確認が必要です。未成年者の入室可否は提携ホテルに直接確認した後、予約を進行しなければなりません未成年者、同居予約によって発生する入室拒否についてもキャンセル/、払い戻しは不可能です。提携ホテルの事情により、取り消しが発生する場合には100%払い戻しが処理されます。また、提携ホテルの事情で客室情報が随時変更されことができます。これによる不利益は当社が責任負いません。基準人数を超過する場合には現場で追加料金が発生します。ガクインダン20,000ウォンの追加料金を現場で払わなければなりませんこのゲストハウスは外国人宿泊客のための専用宿泊施設です。朝食にはラーメン、トースト、サラダ、焼き卵、牛乳、シリアルが提供されており、無料でご利用いただけます。朝食は08時から09時まで提供されます。外国語では英語が使用可能で、宿の建物内には無料駐車場があります。荷物を保管でき、ワイファイも使用できます。共用キッチンと共用スペースには簡単な調理が可能なキッチンが完備されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "当日の予約は可能ですか？",
            "answer": "当日の予約は払い戻し及びキャンセルができません。"
        },
        {
            "question": "22:00以降にチェックインすることはできますか？",
            "answer": "22:00までにチェックインすることができますが、それ以降は入室できず、キャンセル/払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は基準人数によって異なり、入室前に人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の宿泊可否は提携ホテルに直接確認した後、予約を進行しなければなりません。未成年者、同居予約によって発生する入室拒否についてもキャンセル/払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "取り消しの場合、払い戻しはされますか？",
            "answer": "提携ホテルの事情により、取り消しが発生する場合には100%払い戻しが処理されます。"
        },
        {
            "question": "朝食には何が提供されますか？",
            "answer": "朝食にはラーメン、トースト、サラダ、焼き卵、牛乳、シリアルが提供されます。"
        },
        {
            "question": "外国語は何が使用可能ですか？",
            "answer": "外国語では英語が使用可能です。"
        },
        {
            "question": "宿には駐車場はありますか？",
            "answer": "宿の建物内には無料駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "共用キッチンや共用スペースはありますか？",
            "answer": "共用キッチンと共用スペースには簡単な調理が可能なキッチンが完備されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 425,
        "QA": 409
    }
}